［突發］whatsapp係咪壞左？

成個月冇響過

根本無人搵你

係whatsapp壞左 唔關我事

比你個電話出黎 我幫你試下